撚樣優品360°老闆：阿信屋10億樓下我有興趣

【林偉駿病逝】優品360°老闆：阿信屋10億樓下我有興趣

對於759阿信屋創辦人突然離世，作為業務競爭對手的優品360°老闆林子峰向本報表示擔心，因為怕759阿信屋會賣俾一個強者。他不諱言對759阿信屋（即CEC國際（759））有興趣，殼連公司市值約6億元，如果10億元以下都會有興趣，以免被強者崛起打倒自己。

林子峰表示，佢（林偉駿）都唔識做生意，亂咁開舖，開成200幾間。舉例用3萬元租1間舖，租夠5間，先賺150萬元生意，租金佔收入10%。我都係租金佔收入10%，但我15萬元租1間舖做150萬元生意。另外人手及物流控制亦非理想做法。

支那人就係咁，宇宙毒瘤

熱烈歡迎！晉江市劉文儒市長，率團蒞臨香港將軍澳翠林新城指導

據知商場買家林子峰是福建人，該次到訪的正是福建省下轄晉江市的市長。

你話林老闆唔識做生意!?
你業績好似仲差過759喎

up